［櫻花蝦］我係新手 有無人可以解答下咩情況？

新手養
琴日去整果啲diy迷你缸
今日收工返黎就見到佢咁樣
間唔中會彈下郁下 但都係打側
好似咁

5分鐘之後又企返起身

隔多陣又側側地咁
佢係咪捱唔住啦
定係佢會打側訓？有無人可以解答到我

有櫻花蝦食

脫殼

佢不想努力游了

已釘 唔該曬各位

有無養靚啲水先放人哋落去呀
放之前有無對水先再落蝦

係去diy魚缸工作坊整嘅 全部野佢提供 段估唔關我事掛 btw捱唔到2日

有機會係ph太高 試下攞返啲石頭出嚟？